一年前嘅今日有位手足比鄭國泉條冚家剷整到斷咗腳

鄭國泉我屌你老母冚家剷

推

唔好唔記得親共派仲要俾咗條仆街52萬

想知被撞手足而家點

撞斷人哋隻腳仲要扮無辜，鄭國泉死全家

手足好慘，因為個的士佬而搞到自己斷咗隻腳

死全家啦鄭國泉

其實佢喺呢單嘢之前已經試過撞人
不過撞唔到
之後就有狗喺後面追人
搞到報唔切哨叫大家小心

鄭國泉

仆街鄭國泉點解俾人放生

不會忘記

可以點幫手 見個絲打冇出過聲

推！